美國隊長內心仲係純正？

雖然話內心純潔正義嘅人先可以舉起雷神錘仔
但係佢美國隊長三同Peggy cartrer姪女 kiss
屌係咪變態

唔係龍珠筋斗雲

二樓已經回應哂樓主 呢個話題可以完

重點係處

內心純潔
佢講粗口喎

講完成身震話你知？

講完打咗幾次冷震，紅都面囇。。。
陰公

worthy喎